六常今日送左條套甜美校園風既衫比我

姐係咩意思

代表bb愛你

個肥婆話呢套係限量版，要賣$5999

原來係你做左水魚

傻豬

中意你先買比你渣

肥美校園風下話

六常咁睇我

遲吓送埋綠帽你帶

藝毒ching成日屈我bb

藝毒 ching想食人妻可恥

Bb 愛你

你好似瘦咗，係咪唔夠飽

係